[救義士] 621警總 律政司

義士係畀狗拉咗，會畀律政司告
添馬一定有人去，但唔好唔記得灣仔警總、金鐘律政司
警總大家都知地點
律政司:

推

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

支持，但集中添馬先？

push

集中左人先啦

仲問集中添馬先? 人人都知要去添馬
成日添馬都坐到爆曬 621講緊我地要更多既人 更多火頭

我會覺得警總效果會好啲
條例本身其實算廢左
而家矛頭轉去集中黑警救義士會更有道德力量保護自己

邊有可能人人叫黑警放人但係唔去警總?

集體去警總報警警隊濫用暴力

我玩開隻game啲PTU總部位置好奇怪 盡量唔好搞佢地

港島總區：北角警署
東九龍總區：觀塘警署
西九龍總區：石硤尾報案中心暨西九龍機動部隊行動基地
新界南總區：新界南總區總部及行動基地
新界北總區：新界北總區總部
訓練及後備大隊：粉嶺警察機動部隊基地

講多少少
之前睇過地厚天高影評
筆者講左好多關於民族論述
韓國例子係光州
即係逆權系列
台灣例子係228美麗島
佢地都係流傳萬世既本土論述
而呢種論述對民族意識建構有決定性作用
睇返香港，有冇相對既論述做到？
近代動員到最多港人
傳到而家既係64
但64係鄰國既事
相反仲加強左中華民族既認同
真正香港人自己既話語由雨革開始
到天琦發光發熱，但都係未夠
到今日612我覺得係一個非常好既爆點
而家救義士，一個都不能少
係一個有非常有感染力既議題
唔係搶光環，但要港獨
首先要建構到強烈既民族認同
而建構當中，論述係必不可少
所以我地絕對要真正做到一個都不能少

果篇文我覺得非常好
但我講得唔夠好
有興趣自己google地厚天高影評睇返

隻game既攻略網

基本上各區都冇乜力量㗎啦 有氣有力都要輪流去守金鐘

推左上去先 警察有問題就開警察波 就係咁簡單